[JJ插沙]比啲Clean up程式Del咗好多資料

前幾日用avast比嘅clean up程式
今日發現好多Back up,歌 , J圖都冇晒
啲資料加加埋埋都有幾十GB
有冇方法救返

我都唔肯定係唔係avast 我啲GAME全部冇事

轉用iphone 解決問題

個程式咁on9, 相/片都delete埋